中國就公安市民一齊防疫

香港就黑警打壓防疫工作拉犯攬炒

都痴撚線

全香港等死啦

攬炒